
                      Buena pelicula aunque sin llegar a ser una gran pelicula. Con un guion que mezcla pasado y presente, con un mismo final. Reconozco que por momentos me hizo bostezar. Por lo tanto en mi humilde opinión, la considero una pelicula recomendable.
        
            